有冇麻將友

牌齡？
牌種？
地點？
打幾大？

經驗分享？
問意見

2年
廣東
朋友屋企
128

廣東試過打到反面

打三隻牌下家全部要晒
跟住對家出聰
連續試咗兩鋪比對家屌鬼

最慘係唔夠腳，要同情侶打

一啲啲啦 都會唔理照食嘅
唔會做到咁出面掛

不過有啲老鬼friend鍾意玩跑馬仔
我就覺得好悶

3年
香港&台灣牌
屋企
香港128 台灣一蚊番

鬆張已經夠死，一係知道對方叫糊大牌，自己有糊都唔食

夠快同公正

台灣係咪可以拉同cut? 好似好少人打台灣牌

可以拉阿，拉緊莊再食糊可以贏上一鋪嘅一半
食返拉莊嘅都可以輸一半，好刺激
我哋自己玩每畀人連拉三鋪畀人拉嗰個可以揀cut/唔cut

好似好好玩，會唔會打完，唔想打其他牌種？
咁可以好大，拉5,6鋪

有冇竹館戰友

已經對廣東牌冇興趣了